雞翼 愛好者入

蜜糖雞翼

出街唔會食雞翼
太麻煩

有幾麻煩

做過最落後既公司係點

圍住火堆燒雞翼？

香茅雞翼

出街鐘意食越式牛油雞翼
屋企鐘意食薯片雞翼